雲南米線d清湯點整

除左味精之外

阿姐d洗腳水溝濃湯寶

熱水＋味精

睇下你咩派

咁係乜野味精

阿姐汗水

濃湯寶都有幾隻味啦

啊姐奶水

米線清湯味

執枱面飲淨既清湯 倒埋一齊 加熱

你研究成功未？

痴撚線
好地地一個post
乜撚野洗腳水奶水
唔想答咪唔好覆囉
係要係度鳩

有人答左你你又唔滿意
打晒大字過年咩屌你老母

你係咪真係覺得清湯係d洗腳水同奶水呀屌你老母

屌，鳩答就唔好出聲啦，好笑都話呀，又唔撚係好笑，好低質

罌粟